對今次革命信心開始動搖既人，有時間不坊睇下呢套戲

係一個受到絕對強權統治、處於一個異見人士、同性戀等會俾政府捉走囚禁、反對意見完全被抑壓既社會，主角V獨自走出黎譴責同公開政府既暴行，用佢既文宣逐漸喚醒人民，約定大家係一年後既某一日企出黎推翻政府。

到左個日，人民帶住V既面罩一齊行出黎，軍隊不敵人民、強權成功被推翻，最後所有人係議會大廈前除低面罩。

V犧牲自己，為人民帶黎一個新既世界。

Who was he?
He was Edmond Dantes.
And he was my father...
...and my mother.
My brother.
My friend.
He was you...
...and me.
He was all of us.

集眾人之力，
我地今次一定要贏。
一定會贏！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

已經有好多烈士以死控訴

但係香港人真係金魚黎

開頭話要搞死tvb

到依家tvb既電視劇post晚晚竟然上到熱門....

千幾個手足俾人拉哂

721 805 831 流血夜

我唔敢講全部人遺忘哂

但大部人好似已經回歸正常化生活

721.811.831
五大訴求 缺一不可

電影同現實既差距

睇完只會更灰

唔可以俾佢地白白犧牲

香港人不能忘記

我6月份已經重新睇過呢套電影

五年前我地香港都有一位V — 梁天琦

佢當時好似電影主角咁 出黎號召對抗獨裁
但只係少部分人跟得上佢 最後佢地全部俾人標籤為暴徒
同V既分別佢地既結局就係全部係監獄坐緊

五年後我地終於跟得上天琦五年前既信念
失去咗十幾位手足 數唔清既傷痕纍纍
五大訴求只得一個 而且係最冇用個樣
已經表明其他四大訴求無可能答應我地

唔知點解好多人已經放鬆哂 好似已經贏咗咁

話就話兄弟爬山 各有各做 但唔知點解覺得手足既付出變哂condom

對唔住 越講越灰

希望多d人睇套電影啦

推

叫人睇套虛構情節既電影去鼓勵人

就係現實殘酷，理想先要係電影實現

咁你有咩好主意？